市民對聖誕未必能外出無奈 飲食業料本月失六成半生意

市民對聖誕未必能外出無奈 飲食業料本月失六成半生意

政府公布收緊社交距離措施，包括晚市禁堂食，有市民對聖誕節未必能外出慶祝感到無奈和不開心；餐飲業界預計12月份生意會有6成半跌幅，涉及75億至80億元的生意損失。

有美容業界說，擔心一直停業會令2至3成美容業處所結業；健身業界說新措施是最不理想的「聖誕禮物」，連同這次措施，今年已有近4個月停業。

樓主個名

她：企硬，唔封關

好打得，年年考第一

我唔會中計嘅

日日叫緊黃外賣
黃店唔怕

賺嘅時候又唔講

咁唔挨得抵執啦

等左呢個gif 好耐

講左成年都未執

廿蚊張出嚟回應下未

yeah,正呀,快D執

睇人仆街最開心

仲有廠商會

登報支持國安法 結果連個工展會都無撚埋

支持政府

冬至, 聖誕, 新年自助餐

無飯食都照出街 條賤妓唔想見到香港人出街更加要出 唔好比佢用恐懼限制香港人自由

抵架 要不是班藍屍跳老舞

完全唔覺冇生意喎，

就算政府點限制，出面食肆依然多人到排哂隊

等位時間仲耐過食飯時間

唔過洋節呀

明明無曬反對派

黃店快啲攪多啲聖誕外賣，
好多人有全家嘅budget可以買，
本身冇咁多錢